\section{Troz.IO}
Troz.IO é uma aplicação para análise na área da Probabilidade e Estatística, com dados em \textit{back-end} na nuvem. A API facilita a coleta de eventos\footnote{Neste contexto, denomina-se evento, qualquer ação relacionada a um contador, como um \textit{click}, uma interação, um \textit{pageview} (o ato de visualizar a página \textit{Web}) ou uma impressão (o ato de visualizar o banner).} em grande volume. Os eventos são armazenados como objetos JSON (\textit{JavaScript Object Notation}) onde pode-se enviar para análise individualmente ou em porções acumuladas.
A partir dos dados coletados, a API fornece alguns tipos de análise para os dados, tais como: Contagem de eventos, a qual retorna o número total de eventos para determinada coleção; Soma de valores, que efetua a soma de todos os valores numéricos dada uma propriedade pertinente ao evento; Média, responsável por calcular o valor médio dentre todos os valores numéricos relacionados a uma propriedade de determinados eventos e Máximo e Mínimo, utilizado quando se deseja extrair o valor máximo ou mínimo para uma propriedade dentre um conjunto de eventos.

Neste projeto, a ferramenta em \textit{Troz.IO SDK}\footnote{A ferramenta em questão encontra-se disponível publicamente através do endereço \url{https://bitbucket.org/TrozIO/client-python}.}, desenvolvida em \textit{Phyton}, e fornecida pela Troz.io, será utilizada para extrair os eventos de uma coleção específica, onde se localizam os dados pertinentes aos perfis dos usuários relacionados a determinado \textit{banner}.